關於傳聞有大陸武警混入香港

大陸武警落來？有冇問過入境處先？

冇收錢都可以係黑工咖
任何人違反對他有效的逗留條件，即屬犯罪。同時，所有旅客在未獲入境處處長批准前，無論受薪與否，均不得從事任何僱傭工作。

話唔定仲要係偷渡

應該要求入境處調查事件、打擊非法勞工

根據香港法例第21條，不合法地穿著制服，包括警務人員制服，屬於犯法
任何人穿着其並無資格穿着的制服，或穿着非常類似該種制服的衣服而刻意欺騙他人，可處罰款或監禁。
獲得警務處處長的同意時，演員可以著，但演員冇警員的執法權力。
香港以外的執法機關，包括內地和海外的執法機關，在香港無權執法。

FF小劇場：如果之後發現佢哋都是前兩年經過《輸 入 內 地 人 才 計 劃》引進嘅，咁我認輸一次